Brooklyn 99就回歸冇人講？

今季冇Gina

Cool cool cool cool cool cool cool no doubt no doubt no doubt

點解嘅

演個個唔撈
本身片酬最高都係佢 好似係

唔知netflix幾時上呢
好似拍埋呢季就無 ?
唔捨得啊

未知阿 本身第五季都俾人腰斬咗係俾第二個電視台救返

套劇人氣咁高 救咗有NBC著數啦

Lm

LM

冇gina唔想睇

竟然係佢

bruce willis幾時黎客串呀屌

佢演技好似麻麻？

Netflix 都唔知幾時有
S4就嚟睇完唔捨得睇s5
驚有排等新一季

回歸咗先算啦

S5 開始差係事實...

我又唔覺
我覺得佢係好難得睇到第五季仲笑得出嘅劇

距離第六季仲有兩個禮拜

睇親都笑

等咗好耐喇

樓豬好緊火 搵撚含

俾你發現咗